10K打機list

玩全高效 單機game/戰地GTA黑色沙漠
用舊hdd 仲有咩要改？已經超出筆直11K呢到

CPU
- Intel® Core™ Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151 $2280
主機板
- ASRock Z270 Pro4 ATX $1080
Display
- ASUS GeForce ROG STRIX GAMING GTX1080 8G GDDR5 $4899
RAM
- G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB $960 SALES
$980
火牛
- Corsair RMx Series™ RM550x 80Plus Gold 550W Fully-Modular PSU $860
SSD
- Crucial MX300 Series 275GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD $699
機箱
- Sharkoon S28 Window Tower Case (透明側板) $399

冇問題呀去啦 唔洗再推喇

7700用z270超唔到b250都可以，ssd可以用m2，另外火牛550會唔會唔夠？

唔玩超頻一定夠

換隻大d嘅 nvme m.2 ssd啦
平平地WD black果隻ok

sm961 啦

仲有PM961 $830都有貨

7700 都2300
不如出1600啦

我都想出呢隻ssd
不過聽講佢既writing speed 麻麻 是咪真

佢係samsung 960 evo 的vendor版

960 evo review

睇TurboWrite Performance & Native TLC Performance